夏天又係我地肥壯籃球波衫Ching既世界

無咁上下肌肉真係long唔起條衫 先snap一張

又黎 人地報警架喇

其實你係咪好撚鍾意我 咁撚鍾意下載我相
其實你咁鍾意我的相 不如我一次過
將我所有自拍相一次上載上嚟呀
唔洗你咁辛苦要下載好嗎
或者我燒隻光碟畀你 最多畀埋隻usb
有曬我咁多幅相好唔好
隻光碟同隻usb 我送畀你啦 見係咁捧我場
夠薑上網話我既約出嚟 當口當面屌柒我呀嘛
咪撚做埋啲網絡英雄傻仔啦
仲要起我底 打電話玩鳩我 打去我公司電話玩嘢
今晚八點鐘我喺旺角 夠薑過嚟係屌撚柒我呀仆街
我使唔使幫下你 不如約出嚟俾你見下我
其實好容易見到我㗎
我經常去銅鑼灣尖沙咀油麻地旺角太子
你試下撞唔撞到

d肥佬成日講到自己好好打

嘩，好大隻

hulk

啱呀，沙包大唔好打唔通細先好打呀

好有型

請尊重!謝謝!!

有次係mk 見到

同行友人係boy

籃波波衫真係得Tim囝依種身型先carry到

天氣熱唔著波衫著咩？

好臭。。。

好似巨人，佢有冇三米高

請尊重北卡，謝謝！

牙tim 成日叫雞

肯定無skip leg day